PCCW我屌你老母臭花閪

屌你老母閪
全屋乜閪野都熄哂斷哂wifi
你條陷家富貴都可以彈到上幾千ping
仲斷撚埋線
屌你老母臭閪未搬之前連有線都裝撚埋光纖你都未有

pccw表示 無你問題